[突發] 天文台在下午4時10分山泥傾瀉警告

山泥傾瀉警告

香港天文台在2017年8月27日下午4時10分發出有關山泥傾瀉之特別報告：

香港天文台已經發出山泥傾瀉警告，請勿行近斜坡或擋土牆。

駕車人士應該避免駛經山坡地區或豎有山泥傾瀉警告牌的路段。

如你察覺有山泥傾瀉跡象，應即遠離該處及通知警方。

以上天氣稿由天文台於2017年08月27日16時10分發出

好似依家好少出呢個

香港斜坡都mark哂number，落哂石屎泥釘
冇乜可能仲會有大型山泥傾瀉
郊野公園入面個d另計

有D仲做緊斜坡工程，係高危區域

好耐冇聽過

連續落雨打風 啲抓緊山坡泥土既樹就吹到連根拔起

24小時內總雨量過某個數就會出

推